# Задание №2:
1. Из сохраненных документов выделить отдельные слова (токенизация).
2. Лемматизировать токены (допускается использование сторонних библиотек).
3. Отбросить стоп-слова.
4. Сохранить отдельно обработанные документы.
Русский язык обязателен.


## Requirements
- `Python >= 3.10`

## Launch
```bash
pip install pymorphy2 nltk tqdm
```
```bash
python ./index.py
```
